[情侶]隱瞞定坦白？

飲醉咗開呢個Po

我選擇坦白

如果做唔到呃一世請坦白

岩 睇你能力，但好多人會都高估自己能力

咩事都好 好小好小一件事都好 我都唔會想另一半呃我 一穿左煲 就只會係無限既失望